美國 FBI 跳過正常招標和零售程序，直接採購口罩、消毒液

文章提到FBI放棄招標而直接選擇某一消毒液 供應商係因為其殺菌效能最好。而放棄從零售途徑購買係因為有時間嘅逼迫切性。

The agency justified awarding the contract to PDI without a formal competitive bidding process because "they are the number one rated in healthcare because of this kill time."

The bureau added that it is making the purchase directly from manufacturers 3M and PDI rather than through retailers "because of the urgency of this request."

香港正苦：出一條有十萬項嚴苛規則嘅招標

香港政府：因時間嘅迫切性及避免複雜既程序，政府會使用招標程序。

睇住香港政府咁做，其他地方繼續咁樣做，一定係個白癡。

價低者得

香港政府：要公平招標，防止利益衝突
然後委任落選親中派

政府真係cls ... 用平時果套程序應對緊急事件

話左fbi一早有收風

比我係公務員都專登慢慢搞啦，淨係程序都玩死你班狗官

紅色資本無能力供應到既咪價低者得囉

樣樣野一定要問曬上司同埋上司既上司同埋上司既上司既上司
咁先唔會孭獲

支共政府做唔到既事

港共：

下屬無得唔跟wor
一定係consult and consult 自己自把自為係錯